[1月新番] pet -ペット-

所謂「PET」稱的是有著改變他人記憶的超能力少年，他們被黑社會管理操控，來替黑社會達成不可告人的目的，而這群「PET」的領袖為了拯救自己的同伴居然從黑社會手裡逃走了。
人類的記憶很多，但是高興的記憶堆在山上，不愉快的記憶則是放在谷底，而正是在這山谷起伏之間一個人才能夠得以存在。

-STAFF-
原 作：三宅乱丈
監 督：大森貴弘
系列構成：村井さだゆき
角色設定：羽山淳一
動畫角色設定：工藤昌史
音 樂：島秀行
動畫製作：Geno Studio
製 作：TWIN ENGINE

-CAST-
ヒロキ：植田圭輔
司：谷山紀章
悟：小野友樹
林：加瀬康之
桂木：咲野俊介
ジン：M・A・O
ロン：遊佐浩二
社長：飛田展男

-OP-
『蝶の飛ぶ水槽』
TK from 凛として時雨

-ED-
『image _____』
眩暈SIREN

-PV-

-WEBSITE-

意象 魚 水 門 嘅設定
有小小獵奇 但幾正
好似係舊漫畫來 唔知邊度有得睇

睇完頭兩集，入去一個人記憶中既山谷，改變人既記憶，用金魚同水既設定幾特別

btw 有d hehe feel

點解個眼鏡老人家會變左卷頭黑人個細佬？

屌，唔岩我口味
唔會再睇
個呀叔正一死廢老，睇到好燥
果兩個主角HEHE味重到
最後講開店兩個一齊面紅JM9
應該又係基佬番
比超能力戰鬥昆左黎睇2集
掛羊頭賣狗肉

唔小心代入左？

我都搵唔到漫畫原作睇

只要唔刻意賣基就應該會有睇頭
雖然既視感都係好明顯

唔知點解連出4集，一陣睇

第三集好多蝗語，明明已經講左用日文就夠，本身ED又一堆蝗字
睇睇下先知原來摧毀屋同中國氣功有關，唔怪得咁多蝗語
聽班聲優講蝗語真係講得好辛苦

第四集開始終於見到雙方活用絕技鬥智鬥力，正

水同金魚既hehe味好濃，金魚係水既pet，金魚出手救司

唔太差 但可唔可以唔好咁基
好影響感官